有冇人有時覺得現實就好似用肥仔波乳交

....

諗起都覺得好撚噁心